屌你老母又話冇廣告

乜撚嘢嚟

（系統）：您需要達到100lvl才會解鎖相關功能

個廣告係比五毛睇

叫佢地脫“毛”

有冇重開過apps?